如果呢次武漢肺炎疫情係一場「狼人殺」賽局嘅話......

佢會係點樣嘅賽局呢？唔同嘅角色，又會對應現實世界裡嘅咩持份者呢？

我先：
真香港人=村民（因為我地都係處於半lockdown狀態，做唔到乜嘢）
狼人=武肺病毒
預言家=HA（檢測市民（玩家）是否受感染）
女巫=醫護人員（一劑醫肺炎嘅藥，同埋一張隔離令（～毒藥））

乜得你諗啲野咁無聊

仲有騎士呢

之前有人拍過片啦 btw點解預言家唔係燒山

邊度？

errrrr.......

I can't find the right character

邊度無聊了？

真係好無聊。。。完全冇討論價值。。
見你推兩日post，收手啦

你咁都知